# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# passerbyid <passerbyid@gmail.com>, 2014
# passerbyid <passerbyid@gmail.com>, 2014
# Planetoid Hsu <planetoid@gmail.com>, 2014
# whisky <whisky@ystaiwan.org.tw>, 2013
# whisky <whisky@ystaiwan.org.tw>, 2013
# 張育章 <tmas68@gmail.com>, 2014
# Superbil <superbil@gmall.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: localwiki\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-12 23:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-22 08:06+0000\n"
"Last-Translator: Philip Neustrom <philip@localwiki.org>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/localwiki/"
"language/zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: activity/feeds.py:40 activity/feeds.py:46
#, python-format
msgid "Activity on %s"
msgstr "%s的版本資訊"

#: activity/feeds.py:81 activity/feeds.py:177
#, python-format
msgid "to version %s"
msgstr "到 %s 版本"

#: activity/feeds.py:88 activity/feeds.py:184
#, python-format
msgid " with comment \"%s\""
msgstr "註解 \"%s\""

#: activity/feeds.py:89 activity/feeds.py:185
#, python-format
msgid "%(title)s was %(change_type)s by %(user)s%(comment)s."
msgstr "%(title)s 被 %(user)s%(comment)s 修改成 %(change_type)s。"

#: activity/feeds.py:148 activity/feeds.py:154
#, python-format
msgid "Changes for %(title)s on %(site_name)s"
msgstr "修正 %(title)s 於 %(site_name)s"

#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:6
#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:18
msgid "All activity on LocalWiki"
msgstr "防災地方誌全站的更新狀態"

#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:24
#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:19
#: activity/templates/activity/index.html:25
msgid "Your Feed"
msgstr "你的更新記錄"

#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:26
#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:20
#: activity/templates/activity/index.html:27
msgid "All LocalWiki"
msgstr "全部的頁面"

#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:36
#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:46
#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:38
#, python-format
msgid ""
"Need help? Want advice? Check out the <a href=\"%(guide_url)s\">LocalWiki "
"guide</a>."
msgstr "需要幫忙嗎？來看看<a href=\"%(guide_url)s\">使用導覽</a>"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:15
#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:11
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:19
msgid "News Feed"
msgstr "最新編輯"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:30
msgid "Welcome to LocalWiki! What's next?"
msgstr "歡迎來到防災地方誌!來做點什麼吧？"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:32
msgid "Explore LocalWiki communities"
msgstr "探索社群"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:33
#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:41
msgid ""
"Follow pages, regions and people when you see <div class=\"follow_item"
"\"><div class=\"follow little button\"><span class=\"text\"></span></div></"
"div> Then activity will show up here!"
msgstr ""
"追蹤頁面或區域和人只要點擊 <div class=\"follow_item\"><div class=\"follow "
"little button\"><span class=\"text\"></span></div></div> 就可以嘍!"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:34
msgid "Create a new LocalWiki region"
msgstr "建立一個新的區域"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:35
msgid "Follow <strong>@localwiki</strong> on Twitter"
msgstr "追蹤防災地方誌的推特"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:22
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> started following "
"%(user_followed_link)s <span class=\"weak\">%(timesince)s ago</span>\n"
"          "
msgstr ""

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> created page <a href="
"\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a> on <a href=\"%(region_url)s\">"
"%(region_name)s</a> <span class=\"weak\">%(timesince)s ago</span>\n"
"          "
msgstr ""

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:32
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> created region <a "
"href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a> <span class=\"weak\">"
"%(timesince)s ago</span>\n"
"          "
msgstr ""

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:37
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> starred <a href="
"\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a> on <a href=\"%(region_url)s\">"
"%(region_name)s</a> <span class=\"weak\">%(timesince)s ago</span>\n"
"          "
msgstr ""

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:42
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> starred <a href="
"\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a> <span class=\"weak\">%(timesince)s "
"ago</span>\n"
"          "
msgstr ""

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:53
#: activity/templates/activity/index_page.html:15
#, python-format
msgid "last modified %(version_date)s ago"
msgstr "最近編輯於%(version_date)s前"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:61
#: activity/templates/activity/index_page.html:23
msgid "new"
msgstr "新增"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:63
#: activity/templates/activity/index_page.html:25
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:65
#: activity/templates/activity/index_page.html:27
msgid "changes"
msgstr "變更"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:69
#: activity/templates/activity/index_page.html:31
#, python-format
msgid "Restored version from %(version_date_timesince)s ago"
msgstr "回復%(version_date_timesince)s前的版本"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:75
#: activity/templates/activity/index_page.html:37
#, python-format
msgid "Redirected to <a href=\"%(url)s\">%(destination)s</a>"
msgstr ""

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:87
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                via %(user_ip)s\n"
"                "
msgstr ""

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:110
#: activity/templates/activity/index_page.html:62
#: explore/templates/explore/page.html:14
msgid "More"
msgstr "更多"

#: activity/templates/activity/index.html:6
#: activity/templates/activity/index.html:9
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:9
msgid "Activity"
msgstr "版本資訊"

#: activity/templates/activity/index.html:19
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(region_activity)s\">Activity</a> on <a href=\"%(region_main_url)s"
"\">%(region_name)s</a>"
msgstr ""

#: activity/templates/activity/index.html:37
#, python-format
msgid ""
"For statistics about pages, maps, and more, check out the <a href="
"\"%(dashboard_main_url)s\">dashboard</a>"
msgstr ""

#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:10
#, python-format
msgid "%(username)s contribution history"
msgstr ""

#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:24
#, python-format
msgid "%(user_link)s page contribution history"
msgstr ""

#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:26
#, python-format
msgid "%(user_link)s map contribution history"
msgstr ""

#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:28
#, python-format
msgid "%(user_link)s total contribution history"
msgstr ""

#: blog/models.py:18
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: blog/models.py:19
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: blog/models.py:21
msgid "title"
msgstr "標題"

#: blog/models.py:22
msgid "slug"
msgstr "縮寫"

#: blog/models.py:24
msgid "body"
msgstr "本文"

#: blog/models.py:25
msgid "tease"
msgstr ""

#: blog/models.py:25
msgid "Concise text suggested. Does not appear in RSS feed."
msgstr ""

#: blog/models.py:26
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: blog/models.py:27
msgid "publish"
msgstr "已發佈"

#: blog/models.py:28
msgid "created"
msgstr "建立於"

#: blog/models.py:29
msgid "modified"
msgstr "修改於"

#: blog/models.py:35
msgid "post"
msgstr ""

#: blog/models.py:36
msgid "posts"
msgstr ""

#: blog/templates/blog/base_blog.html:16
#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:19
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:23
msgid "Blog"
msgstr "網誌"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:6
#: blog/templates/blog/post_detail.html:6
msgid "LocalWiki blog"
msgstr "防災地方誌官方網誌"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:16
msgid "View this post"
msgstr ""

#: blog/templates/blog/post_archive.html:20
#: blog/templates/blog/post_detail.html:20
#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:36
#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:65
#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:70
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:44
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:49
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:38
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:43
#: tags/templates/tags/pagetagset_version_detail.html:24
#: utils/templates/utils/history/form.html:7
#: versionutils/templates/versionutils/history/form.html:35
msgid "by"
msgstr "由"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:31
msgid "View older posts"
msgstr ""

#: blog/templates/blog/post_archive.html:31
msgid "Older"
msgstr ""

#: blog/templates/blog/post_archive.html:34
msgid "View newer posts"
msgstr ""

#: blog/templates/blog/post_archive.html:34
msgid "Newer"
msgstr ""

#: blog/templates/blog/post_detail.html:16
msgid "View this object"
msgstr ""

#: ckeditor/models.py:30
msgid "This field contains invalid data."
msgstr ""

#: ckeditor/models.py:178
msgid "XML text"
msgstr ""

#: ckeditor/models.py:188
msgid "XHTML text"
msgstr ""

#: ckeditor/models.py:197
msgid "HTML5 text"
msgstr ""

#: ckeditor/models.py:229
msgid "HTML5 fragment text"
msgstr ""

#: ckeditor/views.py:14
msgid "Unable to upload"
msgstr "無法上傳"

#: ckeditor/templates/ckeditor/upload_result.html:4
msgid "Upload result"
msgstr "上傳結果"

#: crap_comments/templatetags.py:30
msgid "Comments:"
msgstr "留言："

#: crap_comments/views.py:39
msgid "Comment added"
msgstr "已新增留言"

#: crap_comments/views.py:47
msgid "Your comment was added. "
msgstr "你的留言已新增"

#: crap_comments/templates/crap_comments/comment_form.html:14
msgid "Add Comment"
msgstr "新增留言"

#: crap_comments/templates/crap_comments/comment_form.html:18
#, python-format
msgid ""
"You must be logged in to comment on this page.  Please <a href="
"\"%(login_url)s?next=//%(request.get_host)s%(request.path)s\" rel=\"nofollow"
"\">log in</a>."
msgstr ""
"你必需先登入才能留言. 請先 <a href=\"%(login_url)s?next=//"
"%(request.get_host)s%(request.path)s\" rel=\"nofollow\">登入</a>."

#: crap_comments/templates/crap_comments/comment_form.html:22
msgid ""
"You can only comment on the current version of this page, not a historical "
"version. Please view the current version of this page instead."
msgstr ""

#: dashboard/views.py:205 dashboard/views.py:218
msgid "pages"
msgstr "頁面"

#: dashboard/views.py:206 dashboard/views.py:221
msgid "maps"
msgstr "地圖"

#: dashboard/views.py:207 dashboard/views.py:224
msgid "files"
msgstr "檔案"

#: dashboard/views.py:209 dashboard/views.py:227
msgid "redirects"
msgstr "重新導向"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:7
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:20
msgid "Statistics loading.  This may take several minutes the first time."
msgstr ""

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:25
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:4
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:26
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:5
#: pages/templates/pages/cke_filebrowser.html:7
#: pages/templates/pages/page_files.html:10
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:27
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:6
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:28
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:7
msgid "Redirects"
msgstr "重新導向"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:30
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:8
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:36
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:13
msgid "Growth over time"
msgstr ""

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:38
#: dashboard/templates/dashboard/index.html:48
#: dashboard/templates/dashboard/index.html:58
#: dashboard/templates/dashboard/index.html:69
msgid "Generating graph..."
msgstr "圖表產生中..."

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:46
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:20
msgid "Edits over time"
msgstr ""

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:56
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:27
msgid "Page content growth over time"
msgstr ""

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:67
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:34
msgid "Users registered over time"
msgstr ""

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:6
#: explore/templates/explore/just_list.html:7
#: explore/templates/explore/random_index.html:7
#, python-format
msgid "Explore %(region_name)s"
msgstr "探索 %(region_name)s"

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:8
#: explore/templates/explore/random_index.html:9
#, python-format
msgid "Explore <a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a>"
msgstr "探索 <a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a>"

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:42
#: explore/templates/explore/just_list.html:32
#: explore/templates/explore/random_index.html:47
#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:58
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:43
#: explore/templates/explore/just_list.html:33
#: explore/templates/explore/random_index.html:48
#: tags/templates/tags/tag_list.html:12
msgid "Alphabetical"
msgstr "字母"

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:44
#: explore/templates/explore/just_list.html:34
#: explore/templates/explore/random_index.html:49
msgid "List"
msgstr "清單"

#: explore/templates/explore/just_list.html:9
msgid "Explore - All Pages"
msgstr "探索 - 全部的頁面"

#: explore/templates/explore/random_index.html:13
msgid "Take tour"
msgstr "導覽"

#: explore/templates/explore/random_tour.html:9
msgid "Random Tour"
msgstr "隨機導覽"

#: explore/templates/explore/random_tour.html:14
msgid "Stop tour"
msgstr "停止導覽"

#: explore/templates/explore/random_tour.html:15
msgid "Start tour"
msgstr "開始導覽"

#: frontpage/views.py:201
msgid "Cover photo updated!"
msgstr "封面照片更新成功!"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:39
#: pages/templates/pages/follow_page.html:12
msgid "region"
msgstr "區域"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:63
#, python-format
msgid "Welcome to the %(region_name)s LocalWiki!"
msgstr "歡迎到 %(region_name)s 的防災地方誌!"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:64
#, python-format
msgid "A website about %(region_name)s that <em>anyone</em> can edit"
msgstr "這是%(region_name)s的專屬網站，任何人都可以編輯"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:66
msgid ""
"\n"
"        I want to make a page about <span class=\"searchbox\"><input type="
"\"text\" name=\"q\" value=\"\"><input type=\"submit\" value=\"Search or "
"create page\"></span>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        我要建立一個新頁面 <span class=\"searchbox\"><input type=\"text\" "
"name=\"q\" value=\"\"><input type=\"submit\" value=\"搜尋或建立頁面\"></"
"span>\n"
"        "

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:87
msgid "Change cover"
msgstr "更改封面照片"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:89
msgid "Save cover"
msgstr "儲存封面照片"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:112
#: pages/templates/pages/page_detail.html:53
#: users/templates/users/user_page.html:37
#, python-format
msgid ""
"Revision %(version_number)s\n"
"          (%(date)s by %(user_link)s)"
msgstr ""

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:121
#: maps/templates/maps/nearby_pages.html:44
#: pages/templates/pages/page_detail.html:62
#: search/templates/search/global_search.html:17
#: search/templates/search/search.html:25
#: tags/templates/tags/nearby_tagged_list_snippet.html:8
#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:13
#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:15
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:137
#: frontpage/templates/frontpage/base.html:142
#: themes/sapling/templates/site/add_page_area.html:5
#: themes/sapling/templates/site/add_page_area.html:9
msgid "Add a new page"
msgstr "建立新頁面"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:141
msgid "There are no pages yet.  Add some!"
msgstr "目前還沒有頁面。新增一個吧！"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:151
msgid "Explore nearby regions"
msgstr "附近的其他區域"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:163
#, python-format
msgid "Or maybe you want to <a href=\"%(url)s\">see all LocalWiki regions</a>?"
msgstr "或許你想探索<a href=\"%(url)s\">全站的區域</a>？"

#: links/models.py:13 pages/models.py:33
#, python-format
msgid ""
"Provided slug is invalid. Slugs must be lowercase, contain no trailing or "
"leading whitespace, and contain only alphanumber characters along with "
"%(KEEP_CHARACTERS)s"
msgstr ""
"不合法的縮寫。縮寫必須由小寫英文字母、數字，以及%(KEEP_CHARACTERS)s等字元組"
"成，並且開頭與結尾不能用空白"

#: links/models.py:30
msgid "The number of times the source page links to the destination page."
msgstr ""

#: links/templates/links/links_for_page.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"             Links for <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>\n"
"          "
msgstr ""

#: links/templates/links/links_for_page.html:25
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<h3>Pages that link to <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>:</h3>\n"
msgstr ""

#: links/templates/links/links_for_page.html:34
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<h3>Pages <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a> links to:</h3>\n"
msgstr ""

#: main/settings/defaults.py:48
msgid ""
"By clicking the \"Save changes\" button, you agree to the <a href=\"https://"
"localwiki.org/main/Terms_of_Use\" target=\"_blank\">Terms of Use</a>, and "
"you irrevocably agree to release your contribution under the CC-BY 4.0 "
"License. See <a href=\"https://localwiki.org/main/Copyrights\" target="
"\"_blank\">Copyrights</a>."
msgstr ""

#: main/settings/defaults.py:50
msgid ""
"I agree to the <a href=\"https://localwiki.org/main/Terms_of_Use\" target="
"\"_blank\">Terms of Use</a>, which includes agreeing to release my "
"contributions, unless noted otherwise, under the <a href=\"https://"
"creativecommons.org/licenses/by/4.0/\" target=\"_blank\">CC-BY 4.0 License</"
"a>. See <a href=\"https://localwiki.org/main/Copyrights\" target=\"_blank"
"\">Copyrights</a>."
msgstr ""

#: main/settings/defaults.py:53
msgid ""
"I would like to receive occasional updates about this project via email."
msgstr "我願意收到這個專案的更新"

#: main/settings/defaults.py:78
msgid "English"
msgstr "英語"

#: main/settings/defaults.py:79
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: main/settings/defaults.py:80
msgid "French"
msgstr "法語"

#: main/settings/defaults.py:81
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: main/settings/defaults.py:82
msgid "German"
msgstr "德語"

#: main/settings/defaults.py:83
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: main/settings/defaults.py:84
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: main/settings/defaults.py:85
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: main/settings/defaults.py:86
msgid "Chinese"
msgstr "正體中文"

#: main_content/templates/main_content/base.html:6
#: main_content/templates/main_content/base.html:28
#: main_content/templates/main_content/default.html:6
#: regions/templates/regions/region_form.html:5
msgid "LocalWiki"
msgstr "防災地方誌"

#: main_content/templates/main_content/base.html:39
#: main_content/templates/main_content/default.html:33
msgid ""
"\n"
"Supported by\n"
msgstr ""

#: main_content/templates/main_content/index.html:13
msgid ""
"The grassroots effort to collect, share and open the world's local knowledge"
msgstr ""

#: main_content/templates/main_content/index.html:18
msgid "Join us and share what you love about where you live."
msgstr ""

#: main_content/templates/main_content/index.html:19
msgid ""
"LocalWiki is a grassroots effort to collect, share and open the world's "
"local knowledge."
msgstr ""
"防災地方誌是一個由民間收集在地防災資訊、知識，並與全世界共享、進行對話的地方"
"誌。"

#: main_content/templates/main_content/index.html:25
msgid ""
"LocalWiki is a grassroots effort to collect, share and <span class="
"\"highlight\">open the world's local knowledge</span>"
msgstr ""
"防災地方誌是一個由民間收集在地防災資訊、知識，並與<span class=\"highlight\">"
"全世界共享、進行對話的地方誌</span>。"

#: main_content/templates/main_content/index.html:30
#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:27
#: regions/templates/regions/region_list.html:18
msgid "Explore LocalWiki"
msgstr "探索防災地方誌"

#: main_content/templates/main_content/index.html:39
msgid "Explore all communities"
msgstr "探索全部的社區"

#: main_content/templates/main_content/index.html:45
#: main_content/templates/main_content/index.html:138
msgid "Bring LocalWiki to your community"
msgstr ""

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:54
msgid "A community knowledge commons"
msgstr ""

#. Translators: 'A community knowledge commons' descriptive text for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:56
#, python-format
msgid ""
"\n"
"What if there was somewhere you could go to learn all about where you live? "
"A place to learn about your <a href=\"/oakland/Neighborhoods\" target="
"\"_blank\">neighborhoods</a>, about your local <a href=\"/santacruz/"
"Parks_and_Open_Spaces\" target=\"_blank\">parks</a>, about being a <a href="
"\"/davis/Parenting\" target=\"_blank\">parent in your city</a>, about <a "
"href=\"/tags/history\" target=\"_blank\">history</a>, <a href=\"/detroit/"
"Detroit_Department_of_Transportation_%%28DDOT%%29\" target=\"_blank"
"\">politics</a> &ndash; anything and everything useful and beautiful about "
"your community. With LocalWiki, everybody has a way to share and learn about "
"where they live.\n"
"            "
msgstr ""

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:67
msgid "A collaborative storytelling tool"
msgstr ""

#. Translators: 'A collaborative storytelling tool' descriptive text for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:69
msgid ""
"\n"
"            Whether it's knowing about <a href=\"/sf/"
"Green_Hairstreak_Butterfly_Corridor\" target=\"_blank\">butterfly corridors</"
"a> or the history of a <a href=\"/islavista/Coal_Oil_Point\" target=\"_blank"
"\">local beach</a>, everyone holds a piece of the puzzle of what it's like "
"to live in their community. And unlike a news site or a blog, anyone can add "
"and modify LocalWiki pages. LocalWiki lets you and your neighbors tell the "
"story of your community, together.\n"
"            "
msgstr ""

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:80
msgid "A global effort"
msgstr ""

#. Translators: 'A global effort' descriptive text for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:82
msgid ""
"\n"
"              From <a href=\"https://ja.localwiki.org/sapporo/\" target="
"\"_blank\">Sapporo, Japan</a> to <a href=\"/oakland/\" target=\"_blank"
"\">Oakland, California</a>, communities across the world use LocalWiki to "
"share their local knowledge. Learn about the issues that affect nearby "
"communities, and communities halfway across the globe. There is a whole "
"world to discover!\n"
"              "
msgstr ""

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:93
msgid "Free, open and non-profit"
msgstr ""

#. Translators: 'Free, open and non-profit' descriptive text for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:95
msgid ""
"\n"
"              Like a park or a public library, LocalWiki is a public good. "
"LocalWiki is free for anyone to <a href=\"/main/Copyrights\" target=\"_blank"
"\">read, copy and reuse for any purpose</a>, and the backend code powering "
"LocalWiki is open-source. We do not run any advertisements, and we are a 501"
"(c)(3) non-profit organization. You can <a href=\"https://www.patreon.com/"
"localwiki\" target=\"_blank\">donate to support LocalWiki here</a>.\n"
"              "
msgstr ""

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:106
msgid "An API for your city"
msgstr ""

#. Translators: 'An API for your city' descriptive text for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:108
msgid ""
"\n"
"            LocalWiki represents a free, universally-accessible collection "
"of the world's local knowledge upon which we hope countless civic and "
"locally-relevant applications will be built. Our <a href=\"/api/\" target="
"\"_blank\">geospatially-aware, read-write API</a> makes it easy to integrate "
"LocalWiki with your application, or to import useful local data from "
"elsewhere!\n"
"              "
msgstr ""

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:119
msgid "It's easy!"
msgstr ""

#. Translators: 'It's easy!' descriptive text for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:121
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              Adding to LocalWiki is as easy as making a Facebook post – "
"contributing <a href=\"/main/Help\" target=\"_blank\">requires no technical "
"knowledge</a> or academic background. We have no complicated rules for how "
"to format a page, or even <a href=\"/main/What_can_I_write_about%%3F\" "
"target=\"_blank\">what to write about</a>: if it's useful or beautiful to "
"your community, then it's worth sharing!\n"
"              "
msgstr ""

#: main_content/templates/main_content/index.html:132
msgid ""
"Yelp is aimed at the consumer in us. LocalWiki inspires the citizen in us."
msgstr ""

#: main_content/templates/main_content/index.html:133
msgid "Sue Gardner, Former Executive Director, Wikimedia Foundation"
msgstr ""

#: main_content/templates/main_content/index.html:143
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <div>\n"
"    <span class=\"num\">%(page_count)s+</span> pages across <span class=\"num"
"\">%(region_count)s</span> regions\n"
"    %(map_media)s\n"
"    </div>\n"
"    <a href=\"%(regions_list)s\" target=\"_blank\" id=\"stats_map_cover\"></"
"a>\n"
"    <div id=\"stats_map\">\n"
"      %(map)s\n"
"    </div>\n"
"    <div>\n"
"    in <span class=\"num\">%(countries_count)s</span> countries and <span "
"class=\"num\">%(languages_count)s</span> languages.\n"
"    </div>\n"
"    "
msgstr ""

#: main_content/templates/main_content/index.html:159
msgid "Recent blog posts"
msgstr ""

#: main_content/templates/main_content/index.html:177
msgid "More blog posts"
msgstr ""

#: main_content/templates/main_content/index.html:183
msgid ""
"Bridge photo CC-BY Stuart Seeger. Janes Walk photo by HiMY SYeD. Notice "
"board photo CC-BY-SA-NC Bettina Walter."
msgstr ""

#: maps/feeds.py:26 maps/feeds.py:45
#, python-format
msgid "Map for \"%s\""
msgstr ""

#: maps/fields.py:172
#, python-format
msgid ""
"The '%(fieldname)s' attribute can only be accessed from %(ownername)s "
"instances."
msgstr ""

#: maps/fields.py:217
#, python-format
msgid "cannot set %(cname)s CollectionFrom with value of type: %(vtype)s"
msgstr ""

#: maps/validators.py:14
#, python-format
msgid "Map error: %s."
msgstr ""

#: maps/views.py:273
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(map_url)s\">Map</a> for tag \"<a href=\"%(page_tag_url)s\">"
"%(tag_name)s</a>\""
msgstr ""

#: maps/views.py:302
#, python-format
msgid "Map for tag \"<a href=\"%(page_tag_url)s\">%(tag_name)s</a>\""
msgstr ""

#: maps/views.py:421 pages/views.py:239
#, python-format
msgid "<p>What do you know about %s?</p>"
msgstr "<p>關於 %s，你知道些什麼？</p>"

#: maps/views.py:440
#, python-format
msgid ""
"Map saved! You should probably go <a href=\"%s\">edit the page that was "
"created</a>, too."
msgstr ""

#: maps/templates/maps/attribution.html:2
msgid ""
"Map data <a href=\"http://www.openstreetmap.org/copyright\" target=\"_blank"
"\">© OpenStreetMap contributors</a>. Map tiles via <a href=\"http://mapbox."
"com\" target=\"_blank\">MapBox</a>."
msgstr ""

#: maps/templates/maps/base.html:6
msgid "Recent changes on this Map"
msgstr ""

#: maps/templates/maps/base.html:10 maps/templates/maps/mapdata_list.html:24
#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:30
#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:59
#: regions/templates/regions/region_list.html:52
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:7
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: maps/templates/maps/base.html:27 maps/templates/maps/mapdata_form.html:90
#: maps/templates/maps/mapdata_versions.html:25
#: pages/templates/pages/base.html:33
#: pages/templates/pages/page_detail.html:62
#: pages/templates/pages/page_form.html:99
#: pages/templates/pages/page_versions.html:27
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: maps/templates/maps/base.html:28 maps/templates/maps/mapdata_form.html:91
#: maps/templates/maps/mapdata_versions.html:26
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: maps/templates/maps/editor_actions.html:5
msgid "Delete map"
msgstr "刪除地圖"

#: maps/templates/maps/editor_actions.html:8
#: pages/templates/pages/editor_actions.html:13
#: pages/templates/pages/editor_actions.html:15
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:21
msgid "Map for"
msgstr ""

#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:35
#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:64
#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:69
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:43
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:48
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:37
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:42
#: tags/templates/tags/pagetagset_version_detail.html:23
msgid "Revision"
msgstr "修訂版本"

#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:51
#: pages/templates/pages/page_detail.html:95
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Contributed by <span class=\"contributor_list\">"
"%(contributors_html)s</span> and <a href=\"%(request_path)s/_history/\">"
"%(contributors_number)s</a> others.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        貢獻者<span class=\"contributor_list\">%(contributors_html)s</span> "
"和其他人 <a href=\"%(request_path)s/_history/\">%(contributors_number)s</"
"a>。\n"
"        "

#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:55
#: pages/templates/pages/page_detail.html:99
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Contributed by <span class=\"contributor_list\">"
"%(contributors_html)s</span>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        貢獻者<span class=\"contributor_list\">%(contributors_html)s</span>\n"
"        "

#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:54
msgid "Differences for map on"
msgstr "地圖差異"

#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:55
#, python-format
msgid "Differences for <a href=\"%(maps_global)s\">Map</a>"
msgstr "差異於 <a href=\"%(maps_global)s\">地圖</a>"

#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:75
#: pages/templates/pages/page_diff.html:57
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:48
msgid "Deletions are marked like this"
msgstr "刪除的部份標示如此"

#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:78
#: pages/templates/pages/page_diff.html:60
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:51
msgid "Additions are marked like this"
msgstr "增添的部份標示如此"

#: maps/templates/maps/mapdata_form.html:38
msgid "Editing map for"
msgstr "編輯地圖"

#: maps/templates/maps/mapdata_form.html:68
msgid "Please comment about this change:"
msgstr "簡介關於這次修改的內容"

#: maps/templates/maps/mapdata_form.html:72
#: pages/templates/pages/page_form.html:81
msgid "Save changes"
msgstr "儲存更動"

#: maps/templates/maps/mapdata_form.html:73
#: pages/templates/pages/page_detail.html:84
#: pages/templates/pages/page_form.html:82
#: users/templates/users/deactivate.html:17
#: users/templates/users/user_page.html:150
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:37
msgid "Near You"
msgstr "靠近你的點"

#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:52
#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:56
msgid "Add a new map"
msgstr "新增地圖"

#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:54
msgid "What's here? (Name of page)"
msgstr "這叫什麼？(頁面的名稱)"

#: maps/templates/maps/mapdata_new.html:6
#, fuzzy
msgid "Map for page not found"
msgstr "頁面不存在"

#: maps/templates/maps/mapdata_new.html:7
msgid "Map for page"
msgstr ""

#: maps/templates/maps/mapdata_new.html:7
msgid "does not exist (yet!)"
msgstr ""

#: maps/templates/maps/mapdata_new.html:15
msgid "Create this map"
msgstr "建立地圖"

#: maps/templates/maps/mapdata_versions.html:16
msgid "Previous versions of map for"
msgstr "關於這張地圖之前的版本"

#: maps/templates/maps/nearby_pages.html:27
#: maps/templates/maps/nearby_pages.html:28
msgid "Pages near you"
msgstr "靠近你的頁面"

#: maps/templates/maps/nearby_pages.html:40
msgid "No pages near you. Make some!"
msgstr "你附近沒有頁面耶, 建立一些吧！"

#: migrate/views.py:46
#, python-format
msgid ""
"File has been imported.  Total %(total)d records updated, including %(new)d "
"new records."
msgstr ""

#: migrate/templates/migrate/region_page_import.html:6
msgid "Import pages into"
msgstr "匯入頁面到"

#: migrate/templates/migrate/region_page_import.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Import pages into <a href=\"%(url)s\">%(region_full_name)s</a>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        匯入頁面到 <a href=\"%(url)s\">%(region_full_name)s</a>\n"
"    "

#: migrate/templates/migrate/region_page_import.html:46 tags/models.py:36
#: tags/templates/tags/global_pagetagset_list.html:5
#: tags/templates/tags/global_pagetagset_list.html:6
#: tags/templates/tags/pagetagset_list.html:5
#: tags/templates/tags/pagetagset_list.html:6
#: tags/templates/tags/tag_list.html:5
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: migrate/templates/migrate/region_page_import.html:51
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:14
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: page_scores/models.py:29
#, python-format
msgid "Page score %s: %s"
msgstr ""

#: pages/feeds.py:52 pages/feeds.py:96
#, python-format
msgid "File %(filename)s on page \"%(pagename)s\""
msgstr "在 \"%(pagename)s\" 頁面的檔案 %(filename)s"

#: pages/fields.py:81
#, python-format
msgid "Page %s does not exist!  Please enter a valid page name."
msgstr "頁面 %s 不存在！請輸入正確的頁面名稱"

#: pages/forms.py:119
msgid ""
"Warning: someone else saved this page before you.  Please resolve edit "
"conflicts and save again."
msgstr "警告：有人在你之前編輯並儲存此頁面。請合併版本並重新儲存。"

#: pages/forms.py:169
msgid "The new file should be of the same type"
msgstr "新檔案的類型必須相同"

#: pages/models.py:72
msgid "Page name is invalid."
msgstr "頁面名稱錯誤."

#: pages/models.py:153 pages/models.py:166
#, python-format
msgid "Renamed from \"%s\""
msgstr "從 \"%s\" 重新命名"

#: pages/models.py:157
#, python-format
msgid "The page '%s' already exists!"
msgstr "頁面 '%s' 已經存在！"

#: pages/models.py:197 pages/models.py:216 pages/models.py:238
msgid "Parent page renamed"
msgstr ""

#: pages/models.py:280
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: pages/plugins.py:449
msgid ""
"The embedded URL is not on the list of approved providers.  Contact the site "
"administrator to add it."
msgstr "系統未容許這個網址的嵌入碼。請聯繫系統管理員取得許可。"

#: pages/plugins.py:453
msgid "Invalid embed code"
msgstr "嵌入碼錯誤"

#: pages/plugins.py:465 search/templates/search/base.html:17
#: search/templates/search/base.html:61
#: themes/sapling/templates/site/search_form.html:6
#: themes/sapling/templates/site/search_form.html:11
msgid "Search or create page"
msgstr "搜尋或建立頁面"

#: pages/signals.py:20
msgid "Redirect created"
msgstr "重新導向已建立"

#: pages/signals.py:26
msgid "Page created"
msgstr "頁面已建立"

#: pages/views.py:146
msgid "Thank you for your changes. Your attention to detail is appreciated."
msgstr "謝謝你細心的編輯。"

#: pages/views.py:152
#, python-format
msgid ""
"Changes saved! To use your name when editing, please <a href=\"%(login_url)s?"
"next=%(current_path)s\"><strong>log in</strong></a> or <a href="
"\"%(register_url)s?next=%(current_path)s\"><strong>create an account</"
"strong></a>."
msgstr ""
"編輯已儲存！想要用你的名字儲存編輯，請<a href=\"%(login_url)s?next="
"%(current_path)s\"><strong>登入</strong></a>或<a href=\"%(register_url)s?"
"next=%(current_path)s\"><strong>建立帳號</strong></a>."

#: pages/views.py:163
#, python-format
msgid ""
"<p class=\"create_map\"><a href=\"%s\" class=\"button little map\"><span "
"class=\"text\">Create a map</span></a> for this page?</p>"
msgstr ""
"<p class=\"create_map\">在這個頁面上？<a href=\"%s\" class=\"button little "
"map\"><span class=\"text\">建立地圖</span></a>？</p>"

#: pages/views.py:188
msgid "Follow this page"
msgstr ""

#: pages/views.py:190
#, python-format
msgid "%(follow_page_notice)s for updates!"
msgstr ""

#. Translators: Keep under < 100 characters
#: pages/views.py:194
#, python-format
msgid "I just edited %(page)s on @localwiki! %(page_url)s"
msgstr ""

#: pages/views.py:199
msgid "Tell the world about this page:"
msgstr ""

#: pages/views.py:231 tags/forms.py:118 tags/views.py:424
#, python-format
msgid "added %(name)s %(added)s."
msgstr ""

#: pages/views.py:454
msgid "You must provide a page name when creating a page."
msgstr "建立新頁面，必須輸入頁面名稱"

#: pages/views.py:535
msgid "A file with this name already exists"
msgstr "存在相同檔名的檔案"

#. Translators: This is for the page rename form.
#: pages/views.py:549
msgid "New page name"
msgstr "新頁面名稱"

#: pages/views.py:550 versionutils/versioning/forms.py:18
msgid "Comment"
msgstr "註記"

#: pages/views.py:593
#, python-format
msgid "Page renamed to \"%s\""
msgstr "頁面重新命名為 \"%s\""

#: pages/views.py:605
msgid "Move to region (short name)"
msgstr ""

#: pages/views.py:631
#, python-format
msgid ""
"Page moved to <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a> on <a href="
"\"%(region_url)s\">%(region_slug)s</a>"
msgstr ""

#: pages/widgets.py:37
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: pages/widgets.py:38
msgid "Heading 1"
msgstr "Heading 1"

#: pages/widgets.py:39
msgid "Heading 2"
msgstr "Heading 2"

#: pages/widgets.py:40
msgid "Heading 3"
msgstr "Heading 3"

#: pages/widgets.py:41
msgid "Formatted"
msgstr "格式化"

#: pages/widgets.py:42
msgid "Typewriter"
msgstr ""

#: pages/templates/pages/base.html:34 pages/templates/pages/page_form.html:100
#: pages/templates/pages/page_versions.html:28
#, fuzzy
msgid "Page Info"
msgstr "頁面資訊"

#: pages/templates/pages/editor_actions.html:6
msgid "Edit map"
msgstr "編輯地圖"

#: pages/templates/pages/editor_actions.html:7
#: versionutils/templates/versionutils/delete_form.html:11
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: pages/templates/pages/editor_actions.html:9
msgid "Redirect"
msgstr "重新導向"

#: pages/templates/pages/editor_actions.html:19
msgid "Move"
msgstr ""

#: pages/templates/pages/follow_page.html:9
msgid "page"
msgstr ""

#: pages/templates/pages/page_detail.html:36
msgid "Redirected from"
msgstr ""

#: pages/templates/pages/page_detail.html:79
#: users/templates/users/user_page.html:145
msgid "Edit tags"
msgstr "編輯標籤"

#: pages/templates/pages/page_detail.html:79
#: users/templates/users/user_page.html:145
msgid "Add tags"
msgstr "新增標籤"

#: pages/templates/pages/page_diff.html:19
#, python-format
msgid "Differences for %(name)s"
msgstr "差異 %(name)s"

#: pages/templates/pages/page_diff.html:20
#, python-format
msgid "Differences for <a href=\"%(pretty_slug)s\">%(new_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(pretty_slug)s\">%(new_name)s</a> 的差異"

#: pages/templates/pages/page_diff.html:31
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Revision %(version_number)s ( %(date)s by "
"%(user_link)s)\n"
"                    "
msgstr ""

#: pages/templates/pages/page_diff.html:35
#: pages/templates/pages/page_diff.html:48
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        , \"%(comment)s\"\n"
"                        "
msgstr ""

#: pages/templates/pages/page_diff.html:44
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\t        Revision %(version_number)s (%(date)s by %(user_link)s)\n"
"\t\t          "
msgstr ""

#: pages/templates/pages/page_files.html:26
msgid "Files attached to this page:"
msgstr "這個頁面的附加檔案："

#: pages/templates/pages/page_files.html:41
msgid "View page"
msgstr "檢視頁面"

#: pages/templates/pages/page_form.html:5
#, python-format
msgid "Editing page \"%(name)s\" - %(super)s"
msgstr "編輯頁面 \"%(name)s\" - %(super)s"

#: pages/templates/pages/page_form.html:27
msgid "You must create the page before renaming it."
msgstr "你必需先建立頁面才能重新命名"

#: pages/templates/pages/page_form.html:30
msgid "Sorry, you can't rename the 'Front Page' right now."
msgstr "抱歉，你不能重新命名'Front Page'"

#: pages/templates/pages/page_form.html:77
msgid "Please describe this change:"
msgstr "請描述這次的變動:"

#: pages/templates/pages/page_move_region.html:14
#: pages/templates/pages/page_rename.html:14
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: pages/templates/pages/page_new.html:5
msgid "Page not found"
msgstr "此頁面不存在"

#: pages/templates/pages/page_new.html:6
#, python-format
msgid "Page \"%(name)s\" does not exist (yet!)"
msgstr "此頁面 \"%(name)s\" 不存在！"

#: pages/templates/pages/page_new.html:15
#: search/templates/search/search.html:16
#: search/templates/search/search.html:84
msgid "Create this page"
msgstr "建立此頁面"

#: pages/templates/pages/page_new.html:19
msgid "Or use one of these templates:"
msgstr "套用以下模板："

#: pages/templates/pages/page_new.html:22
#, python-format
msgid "Create with %(name)s template"
msgstr "套用 %(name)s 模板建立頁面"

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:5
#, python-format
msgid "Permissions for page \"%(name)s\" - %(super)s"
msgstr "頁面權限 \"%(name)s\" - %(super)s"

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:13
msgid "Who can change this page?"
msgstr "誰可以修改這個頁面？"

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:15
#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:17
#: users/forms.py:12
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:16
#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:18
msgid "Only these users:"
msgstr "只有這些人："

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:22
#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:24
#: regions/templates/regions/admins_update.html:24
#: regions/templates/regions/banned_update.html:24
#: regions/templates/regions/settings.html:78
#: tags/templates/tags/pagetagset_form_snippet.html:14
#: users/templates/users/deactivate.html:17
#: users/templates/users/settings.html:35
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: pages/templates/pages/page_versions.html:14
#, python-format
msgid "Previous versions of page \"%(name)s\" - %(super)s"
msgstr ""

#: pages/templates/pages/page_versions.html:20
#, python-format
msgid ""
" Looking for <a href=\"../_files/\">files</a>, <a href=\"%(page_links_url)s"
"\" rel=\"nofollow\">links</a>, or <a href=\"../_tags/_history/\" rel="
"\"nofollow\">tags</a>?"
msgstr ""
"或是需要<a href=\"../_files/\">檔案</a>，<a href=\"%(page_links_url)s\" rel="
"\"nofollow\">相關連接</a>或<a href=\"../_tags/_history/\" rel=\"nofollow\">標"
"籤</a>？"

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:34
#, python-format
msgid "Differences for %(new_name)s on %(new_slug)s"
msgstr "%(new_name)s 和 %(new_slug)s 的差異"

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:35
#, python-format
msgid ""
"Differences for %(new_name)s on <a href=\"%(url_pages_show)s\">"
"%(new_attached_to_page)s</a>"
msgstr ""

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:44
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                      Revision %(version_number)s ( %(date)s by "
"%(user_link)s)\n"
"                  "
msgstr ""

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:48
#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:61
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                      , \"%(comment)s\"\n"
"                      "
msgstr ""

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:57
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t          Revision %(version_number)s (%(date)s by %(user_link)s)\n"
"\t\t        "
msgstr ""

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:85
msgid "File info"
msgstr "檔案資訊"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:5
msgid "Recent changes for this file"
msgstr "檔案最近修改"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:12
#, python-format
msgid "Information about \"%(name)s\" on %(slug)s - %(super)s"
msgstr ""

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:13
#, python-format
msgid ""
"Information about \"%(name)s\" on <a href=\"%(pages_show_url)s\">"
"%(attached_to_page)s</a>"
msgstr ""

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:37
#, python-format
msgid "Download %(name)s"
msgstr "下載 %(name)s"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:42
msgid "Upload a new version"
msgstr "上傳新版本"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:54
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:60
#: tags/templates/tags/pagetagset_versions.html:30
msgid "Previous versions:"
msgstr "之前的版本："

#: pages/templatetags/pages_tags.py:176
#, python-format
msgid ""
"Unable to include <a href=\"%(page_url)s\" class=\"missing_link\">"
"%(page_name)s</a>"
msgstr ""

#: pages/templatetags/pages_tags.py:184
#, python-format
msgid ""
"Unable to include <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>: endless "
"include loop."
msgstr ""

#: redirects/feeds.py:30
#, python-format
msgid "Redirect %(objsrc)s --> %(objdest)s"
msgstr "重新導向 %(objsrc)s --> %(objdest)s"

#: redirects/forms.py:17
msgid "Destination"
msgstr "目標頁面"

#: redirects/models.py:35
msgid "You cannot redirect a page to itself"
msgstr "你不能重新導向到原來的頁面"

#: redirects/views.py:51 redirects/views.py:117
#: versionutils/versioning/views.py:67
msgid "Thank you for your changes. "
msgstr "感謝你的修改。"

#: redirects/views.py:52
#, python-format
msgid "This page now redirects to <a href=\"%(url)s\">%(obj)s</a>."
msgstr "這頁現在將重新導向到<a href=\"%(url)s\">%(obj)s</a>"

#: redirects/views.py:118
msgid "The redirect has been deleted"
msgstr "這個重新導向已被刪除"

#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:34
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:35
#, python-format
msgid "Differences for %(new.source)s redirect"
msgstr "%(new.source)s 的差異"

#: redirects/templates/redirects/redirect_form.html:23
msgid "Intro about redirect"
msgstr ""
"<p><b>重新導向</b>是一種特殊的頁面。當系統中的一個頁面名稱被重新導向到另一個"
"目標頁面，人們在輸入或者點擊該名稱時，系統能自動導航到被導向的目標頁面。</"
"p><p>舉例來說，我們可以設定「名稱為『台北縣』」，而目標指向「新北市」的重新導"
"向頁。這樣一來，任何人都可以用「台北縣」或「新北市」這兩個名稱其中之一開啟新"
"北市條目。</p><p><b>目標頁面</b>，這個欄位填入想要重新導向的目標頁面。</p>"

#: redirects/templates/redirects/redirect_form.html:28
msgid "Update redirect"
msgstr "更新重新導向連接"

#: redirects/templates/redirects/redirect_form.html:29
msgid "Delete redirect"
msgstr "刪除重新導向連接"

#: redirects/templates/redirects/redirect_form.html:31
msgid "Create redirect"
msgstr "建立重新導向連接"

#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:7
#, python-format
msgid "Permissions for redirect \"%(name)s\" - %(super)s"
msgstr "重新導向權限 \"%(name)s\" - %(super)s"

#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:15
msgid "Who can change this redirect?"
msgstr "誰可以變更這個重新導向連接"

#: region_scores/models.py:19
#, python-format
msgid "Region score %s: %s"
msgstr "頁面分數 %s: %s "

#: regions/forms.py:35 regions/forms.py:56
msgid "Default language"
msgstr "預設語言"

#: regions/forms.py:37
msgid "The language for the region"
msgstr "這個區域使用的語言"

#: regions/forms.py:46
msgid "Please draw a region with the map drawing tool."
msgstr "請使用繪圖工具畫出一個區域"

#: regions/forms.py:48
msgid ""
"The region you drew is too large. Please draw a region that's about the size "
"of a city (or smaller). If you need a bigger region than that, please email "
"contact@localwiki.org."
msgstr "你畫出的區域太大了。請畫出大約一個城市(或更小)的大小就好。"

#: regions/forms.py:53
msgid "Full name"
msgstr "完整名稱"

#: regions/forms.py:54 regions/models.py:21
msgid "The full name of this region, e.g. 'San Francisco'"
msgstr "這個區域的完整名稱，像是「台北市內湖區大湖里」"

#: regions/forms.py:75
msgid "You cannot delete yourself as an admin"
msgstr "當你自己是管理員時，你不能夠刪除自己"

#: regions/models.py:23
msgid ""
"A very short name for this region that will appear in URLs, e.g. 'sf'. Keep "
"it short and memorable!"
msgstr "一個短名稱，愈短愈好"

#: regions/models.py:42
msgid "Region already has pages in it"
msgstr "此區域已經存在"

#: regions/views.py:37
#, python-format
msgid ""
"<p>Region \"%s\" not found. Would you like to <a href=\"%s\" rel=\"nofollow"
"\">create it</a>?</p>"
msgstr ""
"區域 \"%s\" 不存在呦。你想要<a href=\"%s\" rel=\"nofollow\">建立</a>它嗎？</"
"p>"

#: regions/views.py:72
msgid ""
"You've created a new LocalWiki region! We've set you up as an admin for this "
"region. Learn more about <a href=\"http://localwiki.net/main/"
"Local_Adminship_Hub\" target=\"_blank\">LocalWiki adminship here</a>."
msgstr ""
"你已經建立了一個新的區域！我們把你設定成了這個區域的管理員。閱讀更多關於<a "
"href=\"http://localwiki.net/main/Local_Adminship_Hub\" target=\"_blank\">維基"
"地方誌管理權限</a>."

#. Translators: Keep under < 100 characters
#: regions/views.py:78
#, python-format
msgid ""
"Help me bring LocalWiki to %(region_name)s! I've just started this here: "
"%(region_url)s"
msgstr ""

#: regions/views.py:83
msgid "Let the world know you're starting to build something beautiful:"
msgstr "讓這個世界知道你正在做讓世界更美好的事："

#: regions/views.py:126
#, python-format
msgid "Region '%s' was deleted."
msgstr "'%s' 區域已經被刪除。"

#: regions/views.py:151 utils/views.py:176 utils/views.py:238
msgid "Sorry, you are not allowed to perform this action."
msgstr "抱歉，你沒有執行這個動作的權限。"

#: regions/views.py:377
msgid ""
"There was a problem with the map area you drew. Please re-draw it and try "
"again."
msgstr "在你畫的區域上出了一些小問題，請重畫並重試。"

#: regions/views.py:444
msgid "Settings updated!"
msgstr "設定已更新"

#: regions/views.py:469
msgid "Region admins updated!"
msgstr "區域管理員已更新"

#: regions/views.py:490
msgid "Banned users updated."
msgstr "封鎖的使用者清單已更新"

#. Translators: Please fix the links here to point to "社區," "避難收容處所", "設備物資集結點", "Restaurant" as translated in your language.  But leave the "Templates/" part of the page link.  "Templates/" in a URL is currently hard-coded and must remain in English for now.
#: regions/initial_data/__init__.py:21
msgid ""
"<p>\n"
"    \tTemplates are special pages that serve as a starting point when "
"creating a new page. &nbsp;Using a common template for related topics gives "
"those pages a common structure. &nbsp;To use one of the templates, simply "
"select the template when creating a new page. &nbsp;</p>\n"
"    <p>\n"
"    \tBelow is a list of the available templates. To add a new template, "
"create a page whose title starts with &quot;Templates/&quot;, as in <a href="
"\"Templates%2FBusiness\">Templates/Business</a>. &nbsp;When you create a new "
"template, add it to this list so it&#39;s easier to find.</p>\n"
"    <h3>\n"
"    \t<span>List of templates</span></h3>\n"
"    <ul>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2F社區\">Templates/社區</a></li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2F避難收容處所\">Templates/避難收容處所</a></"
"li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2F設備物資集結點\">Templates/設備物資集結點</a></"
"li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2F土石流保全對象\">Templates/土石流保全對象</a></"
"li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2F水災保全對象\">Templates/水災保全對象</a></"
"li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2F特殊需求機構\">Templates/特殊需求機構</a></"
"li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2F重要維生設施\">Templates/重要維生設施</a></"
"li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2F緊急聯絡網\">Templates/緊急聯絡網</a></li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2F環境不安全點\">Templates/環境不安全點</a></"
"li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"Templates%2FDisambiguation\">Templates/Disambiguation</a></"
"li>\n"
"    </ul>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:57
msgid ""
"<table>\n"
"    \t<tbody>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>人口數</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{人口數}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>鄰近地形</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{鄰近地形}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>歷史災害</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{歷史災害}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t</tbody>\n"
"    </table>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:90
msgid ""
"\n"
"    <table>\n"
"    \t<tbody>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>名稱</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{名稱}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>地址</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{地址}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>適用災別</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{適用災別}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>容納人數</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{容納人數}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>面積</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{面積}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>聯絡人</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{聯絡人}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>電話</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{電話}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>設備</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{設備}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>官方／非官方</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{官方}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t</tbody>\n"
"    </table>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:166
msgid ""
"\n"
"    <table>\n"
"    \t<tbody>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>名稱</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{名稱}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>地址</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{地址}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>項目與數量</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{項目與數量}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>聯絡人</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{聯絡人}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>電話</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{電話}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>官方／非官方</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{官方}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t</tbody>\n"
"    </table>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:221
msgid ""
"\n"
"    <table>\n"
"    \t<tbody>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>災害類型</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{災害類型}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>人數</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{人數}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>上傳日期</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{上傳日期}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>官方／非官方</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{官方}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t</tbody>\n"
"    </table>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:262
msgid ""
"\n"
"    <table>\n"
"    \t<tbody>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>人數</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{人數}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>上傳日期</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{上傳日期}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>官方／非官方</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{官方}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t</tbody>\n"
"    </table>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:296
msgid ""
"\n"
"    <table>\n"
"    \t<tbody>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>名稱</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{名稱}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>地址</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{地址}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>聯絡人</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{聯絡人}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>電話</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{電話}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t</tbody>\n"
"    </table>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:337
msgid ""
"\n"
"    <table>\n"
"    \t<tbody>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>名稱</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{名稱}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>地址</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{地址}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>座標</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{座標}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t</tbody>\n"
"    </table>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:371
msgid ""
"\n"
"    <table>\n"
"    \t<tbody>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>名稱</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{名稱}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>電話</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{電話}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>地址</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{地址}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t</tbody>\n"
"    </table>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:405
msgid ""
"\n"
"    <table>\n"
"    \t<tbody>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>地址或位置</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{位置}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td style=\"background-color: rgb(232, 236, 239);\">\n"
"    \t\t\t\t<strong>狀況描述</strong></td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t\t<tr>\n"
"    \t\t\t<td>{{狀況描述}}</td>\n"
"    \t\t</tr>\n"
"    \t</tbody>\n"
"    </table>"
msgstr ""

#. Translators: This is for "Templates/Disambiguation" - a template page
#: regions/initial_data/__init__.py:428
msgid "Disambiguation"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:432
msgid ""
"<p>\n"
"    \tThis has multiple meanings. You are probably looking for information "
"on one of the following:</p>\n"
"    <ul>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"ItemOne\">ItemOne</a>&nbsp;- A brief summary of ItemOne</"
"li>\n"
"    \t<li>\n"
"    \t\t<a href=\"ItemTwo\">ItemTwo</a>&nbsp;- A brief summary of ItemTwo</"
"li>\n"
"    </ul>\n"
"    <p>\n"
"    \t&nbsp;</p>\n"
"    <p>\n"
"    \tThis is a&nbsp;<em>disambiguation</em> page&nbsp;&mdash; a "
"navigational aid which lists other pages that might otherwise share the same "
"title. If an page link referred you here, you might want to go back and fix "
"it to point directly to the intended page.</p>"
msgstr ""

#: regions/initial_data/__init__.py:450
#, python-format
msgid ""
"<p>\n"
"    \tWelcome to the new LocalWiki region for %(region)s! There are "
"currently just a handful of pages in it, to get you started.\n"
"    <p>\n"
"    \tClick on <strong>Explore</strong> at the top to see what's here now.</"
"p>\n"
"    <p>\n"
"    \tYou can edit this and any other page by clicking the <strong>Edit</"
"strong> button.</p>\n"
"    <p>Need <strong>help</strong>? Please see the <a href=\"http://localwiki."
"net/main/Help\">help page</a> on the <a href=\"http://localwiki.net/main/"
"\">LocalWiki Guide</a>!</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"    \t歡迎來到新的 %(region)s! 這是導覽頁面來幫助你開始使用。\n"
"    <p>\n"
"    \t點擊<strong>探索</strong>來看看有什麼新鮮事。</p>\n"
"    <p>\n"
"    \t你可以透過點擊<strong>編輯</strong>來編輯此頁和其他頁面。</p>\n"
"    <p>需要幫忙嗎？來看看<a href=\"http://localwiki.net/main/Help\">說明</a>"
"或是<a href=\"http://localwiki.net/main/\">使用導覽</a></p>"

#: regions/initial_data/__init__.py:459
#, python-format
msgid ""
"<p>\n"
"    Welcome to the new LocalWiki region for %(region)s!  Here are some "
"information about this area.\n"
"    <h2>Environment</h2>\n"
"    <h2>Disaster Potential</h2>\n"
"    <h2>Historical Disasters</h2>\n"
"    "
msgstr ""
"<p>\n"
"   歡迎來到 %(region)s 的首頁！以下為此區域的介紹。</p>   <h2>環境概述</"
"h2>   <h2>災害潛勢</h2>   <h2>歷史災害</h2>   "

#: regions/templates/regions/admins_update.html:6
#: regions/templates/regions/banned_update.html:6
#: regions/templates/regions/settings.html:6
msgid "LocalWiki - Settings"
msgstr "防災地方誌 - 設定"

#: regions/templates/regions/admins_update.html:10
#: regions/templates/regions/banned_update.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        <a href=\"%(region_settings)s\">Settings</a> for <a href=\"%(url)s\">"
"%(region_slug)s</a>\n"
"    "
msgstr ""

#: regions/templates/regions/banned_update.html:20
#: regions/templates/regions/settings.html:54
msgid "Banned users"
msgstr "被封鎖的使用者"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:17
#: regions/templates/regions/region_list.html:8
msgid "Explore - LocalWiki"
msgstr "探索 - 防災地方誌"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:30
#: regions/templates/regions/region_list.html:21
msgid "Find a LocalWiki region"
msgstr "搜尋區域"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:36
#: regions/templates/regions/region_list.html:27
#, python-format
msgid ""
"or <a href=\"%(region_add_url)s\" class=\"button little\">add a new region</"
"a>"
msgstr ""
"或  <a href=\"%(region_add_url)s\" class=\"button little\">建立新區域</a>"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:52
#: regions/templates/regions/region_form.html:7
#: regions/templates/regions/region_list.html:45
msgid "Add a new LocalWiki region"
msgstr "建立新的區域"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:60
msgid "As List"
msgstr "條列"

#: regions/templates/regions/region_explore_page.html:14
msgid "Load More"
msgstr ""

#: regions/templates/regions/region_form.html:50
msgid "Draw the rough area the region will cover"
msgstr "在地圖上畫出區域"

#: regions/templates/regions/region_form.html:51
msgid "When drawing your shape, <strong>double click to close it</strong>!"
msgstr "當你在選擇區域的時候，雙點擊去結束當下的編輯"

#: regions/templates/regions/region_form.html:52
#: regions/templates/regions/settings.html:69
msgid "Pick an area roughly the size of a city. Don't worry about being exact!"
msgstr "圈選一個區域，有點不準確也沒關係"

#: regions/templates/regions/region_form.html:60
#, fuzzy
msgid "Add region"
msgstr "新增區域"

#: regions/templates/regions/region_form_log_in.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      <h2>..you're almost done!</h2>\n"
"      <p>Now you just need to <a class=\"button\" href=\"%(login_url)s?"
"%(qs)s&amp;next=%(next)s\">log in</a> or <a class=\"button\" href="
"\"%(register_url)s?%(qs)s&amp;next=%(next)s\">create an account</a></p>\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"      <h2>..你快要完成了！</h2>\n"
"      <p>現在你只要 <a class=\"button\" href=\"%(login_url)s?%(qs)s&amp;next="
"%(next)s\">登入</a> 或 <a class=\"button\" href=\"%(register_url)s?"
"%(qs)s&amp;next=%(next)s\">註冊</a></p>\n"
"  "

#: regions/templates/regions/region_list_map.html:30
msgid "Communities - LocalWiki"
msgstr "社區 - 防災地方誌"

#: regions/templates/regions/settings.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Settings for <a href=\"%(url)s\">%(region_slug)s</a>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        <a href=\"%(url)s\">%(region_slug)s</a>的設定頁面\n"
"    "

#: regions/templates/regions/settings.html:45
msgid "Admins"
msgstr "管理員"

#: regions/templates/regions/settings.html:57
msgid "Nobody is banned. Hooray!"
msgstr "沒有人被封鎖，萬歲！"

#: regions/templates/regions/settings.html:68
msgid "The rough area the region covers"
msgstr "這個區域的範圍"

#: search/templates/search/base.html:14 search/templates/search/base.html:58
#: search/templates/search/map_for_search.html:10
#: search/templates/search/map_for_search.html:30
msgid "Search results for"
msgstr "搜尋結果"

#: search/templates/search/base.html:19 search/templates/search/base.html:63
#: search/templates/search/search.html:91
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: search/templates/search/global_search.html:21
#: search/templates/search/global_search.html:61
#: search/templates/search/map_for_search.html:21
#: search/templates/search/search.html:29
#: search/templates/search/search.html:63
msgid "Previous"
msgstr ""

#: search/templates/search/global_search.html:24
#: search/templates/search/global_search.html:64
#: search/templates/search/map_for_search.html:24
#: search/templates/search/search.html:32
#: search/templates/search/search.html:66
msgid "Next"
msgstr ""

#: search/templates/search/global_search.html:54
#: search/templates/search/search.html:56
msgid "No results found."
msgstr "無符合查詢條件的結果。"

#: search/templates/search/search.html:15
#, python-format
msgid "No page with the exact title \"%(query)s\" exists."
msgstr "沒有標題是 \"%(query)s\" 的頁面存在。"

#: search/templates/search/search.html:73
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Want to <a href=\"%(global_search)s?q=%(query)s\">search all of "
"LocalWiki for \"%(query)s\"</a>?\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            想要<a href=\"%(global_search)s?q=%(query)s\">搜尋全站有關於"
"\"%(query)s\"</a>?\n"
"            "

#: search/templates/search/search.html:81
msgid "Create a new page:"
msgstr "建立一個新頁面"

#: search/templates/search/search.html:88
msgid "Search for pages:"
msgstr "搜尋頁面"

#: stars/signals.py:72 stars/signals.py:114
#, python-format
msgid "Their edit comment was \"%s\"."
msgstr ""

#: stars/templates/stars/page_stars_for_user.html:8
#, python-format
msgid "Pages %(username)s follows"
msgstr ""

#: stars/templates/stars/page_stars_for_user.html:14
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Pages <a href=\"%(user_link)s\">you</a> follow:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    <a href=\"%(user_link)s\">你跟隨的頁面</a>:\n"
"    "

#: stars/templates/stars/page_stars_for_user.html:18
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Pages <a href=\"%(user_link)s\">%(username)s</a> follows:\n"
"        "
msgstr ""

#: stars/templates/stars/user_stars_for_user.html:9
#, python-format
msgid "Users %(username)s follows"
msgstr ""

#: stars/templates/stars/user_stars_for_user.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Users <a href=\"%(user_link)s\">you</a> follow:\n"
"    "
msgstr ""

#: stars/templates/stars/user_stars_for_user.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Users <a href=\"%(user_link)s\">%(username)s</a> follows:\n"
"        "
msgstr ""

#: tags/forms.py:98
#, python-format
msgid "removed %(name)s %(deleted)s."
msgid_plural "removed %(name)s %(deleted)s."
msgstr[0] ""

#: tags/forms.py:107
#, python-format
msgid "removed %(count)i %(name)s."
msgid_plural "removed %(count)i %(name)s."
msgstr[0] ""

#: tags/forms.py:127
#, python-format
msgid "added %(count)i %(name)s."
msgid_plural "added %(count)i %(name)s."
msgstr[0] ""

#: tags/forms.py:136
msgid "no changes made"
msgstr ""

#: tags/forms.py:137 tags/forms.py:140
msgid " and "
msgstr " 和 "

#: tags/models.py:35
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: tags/views.py:174
#, python-format
msgid "<p>No pages tagged \"%s\".</p>"
msgstr "<p>沒有任何頁面是被\"%s\"標籤過的。</p>"

#: tags/templates/tags/nearby_tagged_list_snippet.html:4
msgid "Other nearby pages"
msgstr "在附近其他的頁面"

#: tags/templates/tags/nearby_tagged_list_snippet.html:20
#, python-format
msgid "All LocalWiki pages tagged %(tag)s"
msgstr "全部頁面中有 %(tag)s 標籤"

#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:28
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:29
#, python-format
msgid "Differences for tag versions for %(new_name)s"
msgstr "在 %(new_name)s 標籤的版本差異"

#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:61
msgid "Tags history"
msgstr "標籤記錄"

#: tags/templates/tags/pagetagset_form.html:14
#: tags/templates/tags/pagetagset_form.html:15
#: tags/templates/tags/pagetagset_version_detail.html:18
#: tags/templates/tags/pagetagset_versions.html:16
msgid "Tags for"
msgstr "標籤"

#: tags/templates/tags/pagetagset_form_snippet.html:13
msgid "Suggested tags: "
msgstr ""
"建議標籤: (圖例) 國道, 省道, 鄉道, 鐵路, 取水點, 快速道路, 指揮中心, 消防單"
"位, 警察單位, 醫療院所, 高速鐵路, 物資存備點, 海嘯危險區域, 直升機起降點, 老"
"人福利機構, 適用地震災害, 適用水災災害, 適用海嘯災害, 人車轉運集結點, 室內避"
"難收容所, 室外避難收容所, 救援器材放置點, 通訊設備放置點, 適用土石流災害, 海"
"嘯避難收容處所, (模板) 身心障礙福利機構, 避難收容處所, 設備物資集結點, 特殊需"
"求機構, 重要維生設施, 緊急聯絡網"

#: tags/templates/tags/pagetagset_version_detail.html:17
#: tags/templates/tags/pagetagset_versions.html:15
msgid "Tags for "
msgstr ""

#: tags/templates/tags/pagetagset_versions.html:24
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        This page has no tags.  <a href=\"%(page_url)s\">Add some!</a>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        這頁沒有任何標籤。 <a href=\"%(page_url)s\">建一立些吧！</a>\n"
"    "

#: tags/templates/tags/tag_list.html:6
msgid "All tags"
msgstr "全部的標籤"

#: tags/templates/tags/tag_list.html:13
msgid "Most popular"
msgstr "熱門"

#: tags/templates/tags/tag_list.html:14
msgid "As a cloud"
msgstr ""

#: tags/templates/tags/tag_list.html:59
msgid "There are no tags. Add some!"
msgstr "這頁沒有任何標籤。建立一些吧！"

#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:35
#, python-format
msgid "Add new \"%(tag_name)s\""
msgstr "建立 \"%(tag_name)s\" 在標籤頁"

#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:37
#: themes/sapling/templates/site/add_page_area.html:7
msgid "Name of page"
msgstr "頁面的名稱"

#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:45
#, python-format
msgid "There are no pages with the tag \"%(tag_name)s\"."
msgstr ""

#: tags/templatetags/tags_tags.py:52
#, python-format
msgid "Pages tagged &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr ""

#: templates/follow/form.html:9
#, python-format
msgid "Stop following this %(object_type)s"
msgstr ""

#: templates/follow/form.html:12
#, python-format
msgid "Start following this %(object_type)s"
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:5
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/registration/login.html:20
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "你的帳號和密碼不符，請再試一次。"

#: templates/registration/login.html:21 templates/registration/login.html:31
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: templates/registration/login.html:28
#: templates/registration/registration_form.html:43
msgid "login"
msgstr "登入"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:5
#: templates/registration/password_reset_complete.html:6
#: templates/registration/password_reset_complete.html:9
msgid "Password reset complete"
msgstr "密碼重置成功"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:11
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "你的密碼已經設定，你現在可以登入"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:13
msgid "Sign in"
msgstr "重新登入"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:4
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:6
#: templates/registration/password_reset_form.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:5
#: templates/registration/password_reset_form.html:8
msgid "Password reset"
msgstr "重置密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:11
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:13
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "請輸入你的新密碼二次，以確認你的輸入正確。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:17
msgid "New password:"
msgstr "新密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:19
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:20
msgid "Change my password"
msgstr "更改密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:24
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重置失敗"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:26
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "這個密碼重置連接已失效，有可能是這個重置連接已經被使用過，請重新要求。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:4
#: templates/registration/password_reset_done.html:5
#: templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid "Password reset successful"
msgstr "重置密碼成功"

#: templates/registration/password_reset_done.html:10
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "密碼設定信已寄到你的信箱，你應該馬上會收到"

#: templates/registration/password_reset_email.html:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your "
"user account at %(site_name)s."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:4
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:8
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:10
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:12
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:10
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-mail "
"instructions for setting a new one."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "E-mail address:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "Reset my password"
msgstr ""

#: templates/registration/registration_form.html:5
#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:19
msgid "Create account"
msgstr "建立新帳號"

#: themes/sapling/templates/404.html:5 themes/sapling/templates/404.html:7
msgid "Not found"
msgstr "頁面不存在呦"

#: themes/sapling/templates/404.html:14
msgid "Item not found"
msgstr "項目不存在呦"

#: themes/sapling/templates/site/base.html:157
#, fuzzy
msgid "Nearby LocalWiki regions:"
msgstr "附近的區域："

#: themes/sapling/templates/site/base.html:168
msgid ""
"\n"
"        LocalWiki is a grassroots effort to collect, share and open the "
"world’s local knowledge.  We are a 501(c)3 non-profit organization.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        防災地方誌是一個民間收集、分享和全世界共享知識的地方誌。 我們是非營利"
"組織。\n"
"        "

#: themes/sapling/templates/site/base.html:173
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: themes/sapling/templates/site/base.html:174
msgid "Privacy Policy"
msgstr ""

#: themes/sapling/templates/site/base.html:175
msgid "Terms of Use"
msgstr ""

#: themes/sapling/templates/site/base.html:176
msgid "Donate"
msgstr ""

#: themes/sapling/templates/site/base.html:187
msgid ""
"<p>Except where otherwise noted, this content is licensed under a <a rel="
"\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\" target="
"\"_blank\">Creative Commons Attribution License</a>. See <a href=\"https://"
"localwiki.org/main/Copyrights\">Copyrights</a>.</p>"
msgstr ""

#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:13
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:21
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:15
#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:17
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:22
msgid "About"
msgstr "關於"

#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:20
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:24
msgid "API"
msgstr ""

#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:23
#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:25
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:25
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:14
msgid "settings"
msgstr "設定"

#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:15
msgid "log out"
msgstr "登出"

#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:19
msgid "log in"
msgstr "登入"

#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:19
msgid "or"
msgstr "或"

#: themes/sapling/templates/site/nav.html:5
#, fuzzy
msgid "Explore region"
msgstr "頁面清單"

#: themes/sapling/templates/site/nav.html:13
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: themes/sapling/templates/site/search_form.html:5
#, python-format
msgid "Search %(region_name)s"
msgstr "搜尋 %(region_name)s"

#: themes/sapling/templates/site/search_form.html:10
msgid "Search LocalWiki "
msgstr "搜尋防災地方誌"

#: users/__init__.py:7
msgid "You are now logged out."
msgstr ""

#: users/admin.py:16
msgid "Personal info"
msgstr ""

#: users/admin.py:17
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: users/admin.py:19
msgid "Important dates"
msgstr ""

#: users/forms.py:13
msgid "Only these users"
msgstr ""

#: users/forms.py:30 users/registration_backend/forms.py:44
msgid "Your name"
msgstr "你的名稱"

#: users/forms.py:31
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: users/forms.py:32
msgid "Gravatar email (private)"
msgstr "Gravator 電子郵件地址 (不公開)"

#: users/forms.py:36
msgid "Disable this account permanently"
msgstr ""

#: users/models.py:63
msgid "Gravatar Email (Private)"
msgstr ""

#: users/models.py:64
msgid "Show email publicly (Helps with communication)"
msgstr "公開電子郵件地址 (方便溝通)"

#: users/models.py:65
msgid "Personal website"
msgstr "個人網站"

#: users/views.py:219
msgid "Permissions updated!"
msgstr "權限已更新！"

#: users/views.py:230 users/views.py:265 users/views.py:275
msgid "You must be logged in to change user settings."
msgstr "必須登入才能修改使用者設定"

#: users/views.py:244
msgid "User settings updated!"
msgstr "使用者設定更新成功!"

#: users/views.py:281
msgid "Your account has been de-activated."
msgstr ""

#: users/views.py:504
msgid "Logged out"
msgstr ""

#: users/registration_backend/__init__.py:65
msgid "You are signed up and logged in!"
msgstr ""

#: users/registration_backend/__init__.py:67
#, python-format
msgid "Tell us who you are by <a href=\"%s\">creating a page for yourself!</a>"
msgstr ""

#: users/registration_backend/forms.py:33
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: users/registration_backend/forms.py:35
msgid "This value may contain only letters (a-z), numbers, +, - and ."
msgstr "只能含有字母、數字、加、減或是句點"

#: users/registration_backend/forms.py:40
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件地址"

#: users/registration_backend/forms.py:43
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: users/registration_backend/forms.py:49
msgid "You must agree to the terms to register"
msgstr "你必需同意條款"

#: users/registration_backend/forms.py:64
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "使用者名稱已存在"

#: users/registration_backend/forms.py:73
msgid ""
"This email address is already in use. Please supply a different email "
"address."
msgstr "這個電子郵件地址已經被註冊。請使用不同的電子郵件地址"

#: users/templates/users/deactivate.html:9
msgid "Deactivate account"
msgstr ""

#: users/templates/users/settings.html:10
msgid "User settings"
msgstr "使用者設定"

#: users/templates/users/settings.html:33
msgid "Change your user icon at Gravatar.com"
msgstr "變更你在Gravatar的使用者圖示"

#: users/templates/users/settings.html:39
#, python-format
msgid ""
"You can also <a href=\"%(deactivate_url)s\">deactivate your account</a>."
msgstr "你也可以<a href=\"%(deactivate_url)s\">註銷你的帳號</a>"

#: users/templates/users/subscribed_list.html:4
msgid "List of subscribers"
msgstr ""

#: users/templates/users/subscribed_list.html:8
msgid "Subscriber emails:"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_page.html:24
msgid "user"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_page.html:44
msgid "This user account is disabled."
msgstr ""

#: users/templates/users/user_page.html:60
#, python-format
msgid "Joined on %(date_joined)s"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_page.html:67
msgid "total contributions"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_page.html:76
msgid "pages edited"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_page.html:85
msgid "maps edited"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_page.html:96
#, python-format
msgid "%(num_pages_followed)s pages starred"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_page.html:103
#, python-format
msgid "%(num_users_followed)s users starred"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_page.html:111
msgid "Regions followed"
msgstr ""

#: users/templatetags/user_tags.py:26
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: utils/views.py:177
msgid ""
"Anonymous users may not perform this action. Please <a href=\"/Users/login/"
"\">log in</a>."
msgstr ""

#: utils/templates/utils/history/form.html:18
msgid "restore"
msgstr "回復"

#: versionutils/diff/diffutils.py:115 versionutils/diff/diffutils.py:225
#: versionutils/diff/diffutils.py:317 versionutils/diff/diffutils.py:337
#: versionutils/diff/diffutils.py:403 versionutils/diff/diffutils.py:420
#: versionutils/diff/diffutils.py:525
msgid "No differences found"
msgstr ""

#: versionutils/diff/diffutils.py:560 versionutils/diff/diffutils.py:570
#: versionutils/diff/diffutils.py:583 versionutils/diff/diffutils.py:593
msgid "Stayed the same"
msgstr ""

#: versionutils/diff/diffutils.py:563 versionutils/diff/diffutils.py:575
msgid "Removed"
msgstr ""

#: versionutils/diff/diffutils.py:586 versionutils/diff/diffutils.py:598
#: versionutils/versioning/constants.py:14
msgid "Added"
msgstr "建立"

#: versionutils/diff/templates/diff/file_diff.html:8
msgid "Download deleted version"
msgstr "下載已經刪除的版本"

#: versionutils/diff/templates/diff/file_diff.html:9
msgid "Download added version"
msgstr "下載建立的版本"

#: versionutils/merging/forms.py:53
msgid ""
"Warning: someone else made changes before you.  Please review the changes "
"and save again."
msgstr ""

#: versionutils/merging/forms.py:55
msgid ""
"Someone else made changes before you but yourchanges were successfully "
"merged."
msgstr ""

#: versionutils/templates/versionutils/revert_form.html:12
msgid "Restore"
msgstr "回復"

#: versionutils/templates/versionutils/history/form.html:8
#: versionutils/templates/versionutils/history/form.html:15
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#: versionutils/templates/versionutils/history/form.html:47
msgid "There is no revision history."
msgstr "沒有過往的記錄"

#: versionutils/templates/versionutils/history/media.html:46
msgid "Please select two versions to compare"
msgstr "請選擇兩個項目來比較"

#: versionutils/versioning/constants.py:15
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: versionutils/versioning/constants.py:16
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: versionutils/versioning/constants.py:17
msgid "Deleted via cascade"
msgstr "已從暫存清除"

#: versionutils/versioning/constants.py:18
msgid "Reverted"
msgstr "已回復"

#: versionutils/versioning/constants.py:19
msgid "Reverted/Added"
msgstr "已回復/建立"

#: versionutils/versioning/constants.py:20
msgid "Reverted/Deleted"
msgstr "已回復/已刪除"

#: versionutils/versioning/constants.py:21
msgid "Reverted/Deleted via cascade"
msgstr "已回復/已從暫存清除"

#: versionutils/versioning/constants.py:22
msgid "Reverted via cascade"
msgstr "已從暫存回複"

#: versionutils/versioning/forms.py:48
msgid "Reason for deletion"
msgstr "刪除的理由"

#: versionutils/versioning/forms.py:49
msgid "Permanently remove older versions"
msgstr "永久刪除較舊的版本"

#: versionutils/versioning/forms.py:50 versionutils/versioning/forms.py:62
msgid "Don't log this change"
msgstr "不要記錄這次的改動"

#: versionutils/versioning/forms.py:60
msgid "Reason for restoring"
msgstr "回復的理由"

#: versionutils/versioning/forms.py:61
msgid "Permanently remove newer versions"
msgstr "永久刪除較新的版本"

#: versionutils/versioning/views.py:68
msgid "Your attention to detail is appreciated."
msgstr "欣賞你對細節的追求"

#: versionutils/versioning/views.py:103
msgid "Successfully deleted!"
msgstr "成功刪除!"

#: versionutils/versioning/views.py:156
#, python-format
msgid "Restored version %s."
msgstr "回復 %s 版本"

#~ msgid "Explore more pages"
#~ msgstr "探索更多頁面"

#~ msgid "Some interesting pages"
#~ msgstr "一些有趣的頁面"
